原來成語《美中不足》係咁解

美國是世界上最強的國家 不踢世界盃

中國是世界上第二大經濟體 也不踢世界盃

由此可以看出 世界盃只是落後國家給強大國家的娛樂表演而已 不是什麼高大上的運動項目

所以 美中不足 也就是 美國和中國不踢足球

幾好笑 評分: 7/10

又抄po